[831]全世界請進

各位勇武手足，小弟希望你地聽日可以休息一下，你地辛苦了。Popo 應該已經set 好晒trap。來日方長，養精蓄銳，以待來日。不過，我亦都冇資格叫你地做或者唔做任何野，只希望你哋萬事小心，平安歸家，有一日我地煲底相見！

各位和理非，我不會鼓吹任何不合法既事，但冇理由連正常合法行街（不是集會示威）都唔膽，如果係咁嘅話，根本唔需要緊急法，我哋已經自動投降。市民一定要行使自己嘅合法權益，不屈服於白色恐怖！

最後一句，光復香港，時代革命！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！